英國牌轉香港牌一問

最近考到英國棍波牌
想問12月可唔可以番香港免試轉牌?

可以，比錢

thx巴打
因為英國無p牌呢樣野
唔知洗唔洗英國考完等幾個月先可以番香港轉
當然我會掛番個p牌啦

係咪即係11月考完12月番香港就轉到?

巴打喺英國讀？
你有張卡已經可以去轉
記得帶passport 英國地址證明 同 居留證明（學校成績表之類）
不過巴打好似要住滿6個月先搞得
另外唔洗放p 啦，因為你係full licence 黎架

唔洗P牌。。直接粉紅色有相嗰張換香港綠色無相過膠卡紙。。

英國讀第3年啦
放p牌只係想安全d同唔會比人推姐
始終我英國無車要番香港操一排
thx 巴打

巴打揸bc ?
係就係英國拎國際牌番香港揸
唔洗扣分

要連續住滿六個月或以上先可以轉，即係六個月都無離開過英國 你返黎要證明比運輸署睇
利申：已轉

係香港 掛p先會比人搞
郁啲就覺得你慢 無經驗 推你呠你硬cut你乜都有
無p再加架貴車就無人夠膽搞你
this is hk

香港身分證

咁惡
我係英國學車無耐嗰陣開20km/hr
單線行車 後面架巴士有載人都好禮樣
有d車直頭讓埋你再同你揮手

係考左牌起6個月計定點
如果計overall應該有留英6個月

拎齊文件俾錢去金鐘搞就得

但英國cup 香港牌只係可以渣私家車，渣唔到客貨車，要另外考

轉唔到棍私

應該只會揸私家車

記住早d去排，上次搞左兩個幾鐘
去攞證又搞多兩個鐘

要連續留係英國半年 六個月唔可以離開過英國 係呢半年內其中一日考到牌就得

就係你班仆街搞到咁撚塞

Sorry 巴打
不過嗰陣我係d無乜車行嘅住宅區度學
所以後面車唔多 係有幾架巴士
加上嗰陣學得幾個鍾個tutor都唔會比你開得快

咁即係我聖誕無得番香港 ?

(i) 該執照最初是你在簽發國家或地方居住不少過六個月的期間內的任何一日簽發；或
(ii) 在緊接申請前已持有該認可國家或地方的執照不少於五年；或
(iii) 持有該執照簽發國家或地方的護照或同等的旅行證件

巴打如果我比張3年嘅brp佢而我係英國讀左3年可唔可以算係證明左我係英國居住超過六個月， 因為我計過得5個月而且黎緊都應該唔會逗留超過6個月 因為我間唔中會飛番香港過聖誕復活節

學緊車已經上高速行90mph，個呀sir 仲不停叫我more gas more gas
個呀sir自己渣Evo VIII

london d 巴士真係救L命

我係女人教 有巴士係後面我開快少少 都叫我慢d唔緊要 同埋都幾嚴同好認真教

搭單一問洗唔洗出入境證明